藍衫同白衫 - 有啲說話同你地講

義士經過一連串示威，黑警full gear 由初初都驚，變成而家乜都唔驚，你地幾耐冇打過交，用打機黎講，你地最多比市民多小小lvl,可能lvl 10, 但義士已經升lvl去到99了。

而最重要一點係你地收左錢做野，一個同行落單比人捉走左，你地自己只會逃走，因為最重要既係錢，公義、手足情對你地黎講係唔及錢重要。昨晚你地有人落單，成班人可以就咁走左去。

相反，如果示威者有一個手足落單，大家係會救援，甚至圍警局。

你地如果打傷任何一位手足，大家一定十倍奉還！！你地同伴一定唔會救你地任何一個人！

對得住前線！對得住義士！
一日政府無回應 一日都要繼續抗爭！
一個都不能少！
堅持五大訴求！！！

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

也試過太衝動 大件事沒計輕重
錯過悔過仍要衝 衝出困局
形象似義勇軍(crusade)般英勇
但結果有沒有停戰的溝通?(訴求？)
如戴著面具(mask)去掩飾倦容
迎著炮火也依然表情輕鬆(不屈？)
情緒不可激動 還若輕的舉重
來化解一切壓力似失蹤
如放下面具去也許面紅(憤怒？)
乘著晚風去追尋逍遙星空
除去假的寬容 還真想不通
曾年少的青蔥 懷著理想那怕痛(revolution)

光復香港 時代革命

推

你班仆街而家先浦頭